Game ini menceritakan 
Game di mulai dengan Player berada di tengah tengah layar
Score bertambah 1 ketika tanah/Ground hancur/ keluar dari layar
Untuk melewati tanah / ground player harus melompat ke tanah yang ada di atasnya dengan melewati lubang yang tersusun secara acak.

Player Berbentuk Devil 

Pijakan/Save place berbentuk “tanah rerumputan”
tanah/ground akan terus bergerak turun meskipun player diam
Game akan me-restard ketika player jatuh dan tertabrak layar bagian bawah
Ketika game me-restart maka score akan kembali 0 dan player kembali ke posisi awal
Untuk mengerakan player mengunakan tombol  kiri geser ke kiri ,kanan untuk geser ke kanan dan atas untuk melompat

### Apa ini repositori untuk? ###

Cepat ringkasannya
* Versi
* [Pelajari penurunan harga] (https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Bagaimana saya mengaturnya? ###

* Ringkasan set up
* Konfigurasi
* Ketergantungan
* Konfigurasi database
* Bagaimana cara menjalankan tes
* Instruksi pemasangan

### Pedoman kontribusi ###

* Menulis tes
* Kode review
* Pedoman lainnya

### Siapa yang saya ajak bicara? ###

* Repo pemilik atau admin
* Komunitas lain atau kontak tim